九龍同新界攪大遊行，條路線會係點?

九龍: 楓樹街球場出發> 彌敦道>直出天星碼頭

新界東 新界西 會點行？

新界: 搵牛開路

上水->綿上路->屯門->屯門公路->青衣->荃灣->西隧->維園

肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未